郭紹傑回來了

今次仆街

二人同獲緩刑3年，二人最快明日返港。

糾察隊隊長歸位今次仆街了

打撚到佢仆街呀狗賊
睇下邊個仆街先

屌

走啦垃圾
日本應該要判更加耐

狗賊大台出來了

成個香港變晒，佢都係引退吧啦

大撚鑊

緩刑三年
正確黎講係白坐哂

佢出返嚟真係彷如隔世咁

唔洗出都第一時間做被捕師

仆街大台返黎

雖然成件事好on9
但原來日本都會未審先坐成年都有

點解唔判重啲
今次仆街啦

散水黨究極兵器

屌咪撚返嚟啦

佢就係我地既大台 連登全體準備聽令

不安

大台回來了

呢個人會捉9玩魔法手足交俾popo

日本監獄有咩新聞睇

仆街鳥

天氣轉涼
啱晒

所有師兄弟番曬黎啦

推佢去俾警賊拉

我屌你老母呀

佢仲敢做阻膠即獅

大台出現了
糾察長

仆街喇

香港已經唔同了

777:捉大台！！！

糾察大屍兄歸位

屯門新墟揸刀阿叔.jpg

有仇報仇
係時候喇

仆街大台回來了

支持獅鳥佢

死返入去啦仆街

仆街去我祖國搞事
點解祖國咁仁慈唔判佢坐一世

g持牙傑轉場去警處門口打邊爐

比呢個大台返黎真係不得了
人地蘿蔔頭地頭都敢縱火 一返到香港D狗屋隨時出事
快撚D上報中聯辦搵人捉佢坐洗頭艇

真心覺得佢on9，唔留港抗共走去日本抗日，都係要坐，點解唔係香港坐

經典照片

咪玩啦，呢啲大中華膠出黎真係俾人獅鳥到佢懷疑人生

阿蛇送埋wasabi

大家係時候要廣傳呢張預防針

我鍾意呢個名

本來食緊shabu shabu
阿蛇加料即變麻辣鍋

敵人終於忍唔住出動最強兵器

呢家出黎篤灰實俾人私了到仆街

將佢交比popo

直頭應該要啪左佢啦

如法炮製

向支共舉報，直接洗頭艇

我屌

PUSH

點解會緩刑？

之前吹到放火好大罪架？

糾察長返嚟啦

利申非熱狗

屌 仆街

神獸準備

佢罪不致私了
當時佢重打鳩過想搞肥佬黎既人
佢係咪得罪過你

日本蝕咗好多米飯比佢

今次仆街啦
阻膠
香港抗爭一大毒瘤
破壞場抗爭運動能力仲勁過共產黨

呢兩個吊狗郭紹杰嘅廢佬721有冇分？？？？

政府快撚d屈佢大台拉鳩左佢

有無事績講下 無咩印象

初代火魔法師

[行動post][招兵]想唔想見證支爆？國際大型文宣#WhatIfTheyOwnIt上線

村長之後到糾察長
末日先兆

仲有鐵馬BBQ

大台黎 快d拉撚左佢

屌你老母！！！點會放佢！！！！

所有人同我認住依條仆街！！！

佢估重係5年前咩重敢出來

被捕師

女村長都敢，佢邊到唔敢

機場打大陸佬都是女村長帶頭指揮

如果佢而家仲敢出黎做糾察肯定會變豬頭

再做左膠真係無人阻到獅鳥獸

女村長係癲 唔係左膠

你覆果條友9成毛毛黎 完全封鎖左

應該叫佢俾番錢，最少3000円一日

拆佢老母大台先係勝負嘅關鍵

佢夠膽而家出黎做狗察唔俾人打佢老母臭閪咩

屌左膠

解散軍來了

大家小心

大鑊

大台5年前做咁多仆街野
仲罪不致私了？

希望佢比人鶳

想知嚴敏華個黑人老公冇咗佢助養點生活😂

佢同村長兩個

今日重夠膽出黎散水隨時傷過藍絲

咩白坐呀 , 日本每日照顧佢起居飲食㗎

大家係運動見到佢記得咪撚俾佢出聲同做任何動作

日本米咁好食 嘥晒

佢夠膽出黎阻撚住 即刻踢波

唔識佢 有冇人講下佢邊位

緃火狂徒

今時唔同往日啦
佢用返果時果套肯定收皮

係康文池打唔夠 出到黎都打邊爐

點解日本要咁對香港

應該坐到死

私了佢啦 見到佢既話

運動完了

名垂千古

全港宵禁，無地方比佢做糾察打邊爐了，係班傻仔玩陣地時仲有位置比佢做左膠叫人唔好獅鳥

大凶之兆

佢夠膽出黎做阻膠，就私了到佢後悔返香港為止

當日雨革有張圖 5大左膠 什麼 葉寶琳 其他唔記得咩名，有無巴打提供翻

可以由平成坐到令和仲想點？！

又坐

原來風水Post有人獲釋唔係講天琦
而係呢條仆街

忍唔住笑左出聲

過氣救生員一件

垃圾,咁愛国去燒多次

幫謝振中 及佢成家人留喺大灣區保平安先啦

雨傘嘉年華

望返呢幅相
除咗想講句「屌佢老母」之外就諗唔到其他嘢

佢仲敢走出黎咩

醉拳無力郭紹傑

日本入罪率仲好撚高

啱呀 極度支持佢出黎打邊爐
五年後 班狗實幫佢變胡椒湯底

嘩，好難講喎

屌你

喺佢督灰前督佢灰先

話時話坐左成年，個人會係勇左定縮左

Dklm 做咩比佢返黎

當年已經搞死左雨革，依加返黎想點

終於踢條友走
白食白住咁耐

香港都大把啦

佢好似拉左後一定兩個月第一次上庭，一直都審緊，最近先有結果

黎生，麻煩鎖住你隻狗，唔好比佢出黎搞亂檔。

仆街了

美點雙輝

sor9 我之前係港豬 請問佢係邊位

5年前我落金鐘貼過

終極左膠
不過d 後生應該唔識佢

仆街 14年班撚樣就黎齊腳

習敗北

share蘋果copy內文是常識吧

Mean撚到

課金是常識吧

乞衣

血債票償人血饅頭不了

佢變愛國人士去日本
返黎唔知又變邊個身份

佔中糾察零番隊總隊目指令執行司令

力已盡

經過依幾個月，根本唔當個係一回事
佢出黎做左膠，會仆街嘅係佢本人

冇乜影響力，都係飲吓啤酒，發下酒瘟啫

屌 唔係死型㗎咩

佢返到黎世界已經唔同哂, 獅鳥誕生左

班泛民阻膠都唔會出黎搞
你試下？神獸搞掂你

佢最勁係乜嘢呀？最勁就係食好多煙同埋飲好多酒。

佢都傻傻地，有咩人當你係中國人者
連大陸都唔歡迎佢地就走去日本學人幫大陸出頭

呢D係大中華膠，同左膠有D分別，
但係都係WFC 架勒

諗起上次白頭佬係垃圾會出黎和理非比人熊抱撞開佢夠膽出現就好睇了

佢仲會篤灰架

可否唔好番黎，去多陣旅行先

大台返黎主持大局了

糾察長
仲好記得佢當年喺佔領區度飲到醉撚晒

全部6月缺席既師兄弟返哂黎喇
唔好啊
左膠力量又要強盛起黎喇

縱火大隊長

嘩 點解呀

因為費事曬米養佢
一放出黎就會送返香港

放返出來咪出來成日14年果時睇今日好多和理非變左,條友連火都玩過應該唔再出來示威了

佢應該會搵個網台日日上去鳩up叫人散水唔好再衝

長毛個台

佢地應該唔係好知香港近呢兩三個月發生幾多事,
之前好似仲有班人去燒人地神社....個班放左?

依家咁多火魔師, 戰力過晒佢d縱火了, 建議佢轉職見習被捕師, under gphone

要同日本人講清楚

呢個係中國人

我地香港人崇日

其實佢仲係唔係公務員

應該會死，未開爐已經幾百粒橡膠子彈飛埋去

日本係出名超長拘留，用精神折磨啲犯。雷諾個CEO 就係咁俾日本玩。

送佢出去比狗咬啦

救星回來了

今次準勇武打
和理開傘叫唔好打

最撚經典 我同警察亦敵亦友

佢仲去現場，路邊都比人恥笑死佢啦

郭紹傑緩刑獲釋料周五返港 保釣陳多偉：郭心情健康正常